## Прогрессивный налог

### Условие
Некоторые госудаства используют систему прогрессивного налога. Опишем одну возможную схему.
Базовая ставка налога составляет 13%. Если в каком-то месяце ваш заработок за год составит больше тысячи единиц,
то на оставшуюся часть года (не включая этот месяц) устанавливается ставка в 20%. Например, если вы зарабатываете
каждый месяц 150 единиц, то к июлю заработаете `150 × 7 = 1050` единиц и начиная с августа подоходный налог будет
начисляться по ставке 20%. Нужно написать функцию `compute_progressive_taxes`, принимающую на вход `numpy`-массив,
содержащий доход за каждый месяц года, начиная с первого и возвращающую общую сумму налога, который предстоит
заплатить за год. Не нужно закладываться на то, что длина массива равняется `12`, т.е. месяцы не обязательно календарные.

### Пример
```python
In [1]: from taxes import compute_progressive_taxes

In [2]: import numpy

In [3]: compute_progressive_taxes(numpy.array([100, 200, 800, 200]))
Out[3]: 183.0

In [4]: compute_progressive_taxes(numpy.array(range(100, 2000, 100)))
Out[4]: 3695.0

In [5]:

```

### Пример запуска тестов
Запускаются тесты из файла ```test_public.py```.
```bash
(venv) kolina93@kolina93-Latitude-E7440:~/shad/tasks/taxes$ pytest
```

### Примечание
В этой задаче подразумевается, что вы будет использовать функции `numpy`. В приватных тестах есть специальный тест,
который проверяет производительность вашего решения и с большой вероятностью, если вы напишете решение, не используя
`numpy`, он не пройдет.
